金像獎內幕:《少年的你》曾向金像獎評審放映加長版足本

香港戲院上映閹割版.
但行內人(即係金像獎評審)可以睇到加長版足本.

午夜翻牆
53分鐘 ·
【簡簡簡評第39屆香港電影金像獎】
....
小道消息說，《少年的你》曾在香港辦過私人放映，Book了場給行內人特別是大老闆們看，但放映的不是公映（被中國電檢處閹割了幾遍）的版本，因此口耳相傳下，行內反應會比我看到的好（本人沒有機會看過這導演版）。因此導演本人是重視香港（電影）人的評價的。

走法律罅?

咁on9

算唔算違規？

應該唔算.

係走法律罅

咁評嚟做乜鳩

對觀眾嚟講
一個睇唔到嘅版本
有咩意義

但睇黎, 唔少金像獎評審係因為呢個一般觀眾睇唔到嘅版本, 而投票支持《少年的你》

黨鐵交既831片段都係唔完整 估唔到連睇戲都係咁

晒氣啦 根本就係拍套片自hight 攪到咁無咩意思 日後拍既依舊係垃圾

好似選特首咁
得1200人選

當然金像獎無可能全民選, 但起碼都要加大選民既圈子

東野圭吾collection

金像獎係行內人獎
跟奧斯卡一樣

小圈子都唔係問題，最弊係個行業咁細，
投得票好多都係電影公司啲人，提名名單又係圍威喂佔多，
就算放寬到全民投票，都會變做鬥fans多，
學金馬獎評審制度做法其實最好，屌得個50幾套戲有提名資格要睇哂用乜易啫，
不過香港搞大型頒獎禮注定係要同電影公司斡旋，根本無得改革
btw，今年改革最成功係最佳華語電影，提名個3套係由評審揀，得獎電影大象席地而坐實至名歸

佢個投票機制其實過晒時
雖然當初原意係好 但係今時今日變咗小圈子

好撚憎英皇搞呢搞路

撇除少年的你政治正確嗰啲要素 係一套唔錯嘅戲
但係佢應唔應該拎金像獎就係個問題

結果英皇輸哂

少年的你 製作水準 遠高於 其它入圍片

要說抄襲，《無雙》也抄襲
何必雙標？

咁都得嘅，加長版拍香港獨立都得啦

不嬲都有屌佢抄得咁撚明都顯攞到最佳編劇

抄襲嘅通通都係垃圾
無雙標過